扮工撚入，準備要去見工面試，有咩要注意？

依家準備去，好緊張點算好

香港就黎冇喇 見工

又唔是香港公司

咁嘅時世去見工

仲見工 屌你老母

就係唔係香港公司先大鑊
外資一定撤走

除非你唔係香港住啦
條例過左 做外資第一個仆街 因為肯定一半都撤資走

屌你睇你個樣咁早起身味又係趕撚住去打工

唔好遲到

痴撚線惡撚到工都唔俾人見